（小眾）陳奕迅 貼心拉闊音樂會又幾正

果陣把聲世界級 都係最近上網見到E場Live
好正

陳奕迅 貼心拉闊音樂會
愛沒有左右

正，唯一一次唱飄飄飄飄live

飄飄飄飄+星晴 接得幾好
但唔夠長

同at17既良音發現第四現場都正

呢個堅正
最後玩首你唔愛我啦
同雞容個次都唔錯

其實仲有同林子祥葉倩文嗰兩個都係正野